淘寶訂件巴士公司員工風褸再免費搭車有無得諗？

係咪想畀人拉

唔好意思希望可以借一借個位嚟畀我宣傳下，希望各位6月9號可以一齊用白絲帶作為今次行動嘅象徵，如果得閒嘅希望你可以入嚟推一推post畀多啲人見到

6月9號象徵物品

犯法咩？

要show證架on9仔

搭巴士見到都唔駛

而家轉晒用八達通
全部要拍卡再show證

熟人咪唔使囉

詐騙

正常點會知

萬一佢叫你畀佢睇完員工證咁點

唔記得帶

要曬證架.........咪玩啦

u win

咁你記得帶證嗰時再坐免費車

集體訂

搭過巴士未，正常都唔check

你破左產仲訂到咩

你破產搭咩鬼巴士

行使假文件

正常員工都要拍員工證

風褸都係文件？

想去監獄探你，留低聯絡方法

LM

一定要拍卡，部機會show 扣0蚊

欺詐以取得利益

樓主
淘件監躉衫入赤柱去呃住宿好過啦

16年新聞 唔知而家係咪實行緊

不如訂套公安衫上大陸食霸王餐啦

catch me if you can

淘寶有撚得買咩

要show卡架 除非你整一set

做張假証仲簡單直接啦

扮咩都得

逃法咁解既

不如淘張巴士車長證去揸巴士啦

咩片黎？

實行緊，依家架巴士都要用職員證八達通拍卡先可以撻車，所以呢一兩年少咗好多巴膠偷巴士案

諗起慳錢家族 搭巴士 嘟！

淘件慈母制服收規

秦國人大戰鐵探

On9真係無藥醫

唔check嗰啲多數都係揸埋同一條線, 大家本身識先懶得check

咁不如做張假八達通
搭乜都得